未見過一場革命係不斷否定武力升級

火魔 ： 鬼
槍 ： 屈

自己限制自己
其實班狗緊係有料先捉
夠唔夠料都係法庭判 已經有律師搞緊

自己人都唔鼓勵 點會令有槍成為風氣？

加油 手足 你未完成既事會有其他人幫你完成

推

左腸個個FF 自己係聖雄甘地傳人lo

如果有唔支持我既獨撚發表下

X社會 地盤佬 五金佬 走私
以上全部都唔係自己人咁濟
點武力升級?

岩
要有相等武力先可以對抗到

唔知咪去諗 依家係要達到目的 做唔到就唔做？